有無人鍾意薯條點甜酸醬食？

俾同事話係怪癖，根本咁樣點好好食

點開大雞醬 即係麥香雞個醬

可以問佢拎架咩？

好撚正

每次食薯條都會點甜酸醬
真係好好食

啲著條不嬲有咩醬就點咩醬食

你同事唔識食，
邊個話薯條淨係可以點茄汁

甜酸醬~泰式辣都會點~
好撚正
茄汁就一時時~反正3隻醬都會拎撚哂

三隻都點

諗起都想食

有時會用晒黎點薯條搞到最後一件麥樂雞無醬點

緊係甜酸醬啦

次次都有堆柒頭衝出黎講 大雞醬
實情係做m記個班聽到你話要大雞醬都唔知你講乜柒

甜酸醬可以就咁'may下may下'咁入口
咩都唔配 諗起口水都漏啊
當然點薯條都好正

有做過廚房都知架

甜酸醬+茄汁先正

真心膠

納超標

歐巴唔係應該點辣椒醬

鐘意甜酸醬＋茄汁
今日先食6件雞餐